請各位帶香港旗出嚟

對港共政權忍無可忍，香港獨立！

咁都仲未講獨立幾時講？

仲舉港英旗？
求其用藍色加supreme font整

香港旗不嬲等於香港獨立

推

香港獨立起義

香港獨立

香港獨立！